公司最肥個男同事都有女

係咪代表唔洗旨意識到男友

可以考慮下公司啲女同事

樓主gay
End topic

樓主有無興趣考慮下我
180cm 巨龍30cm 大隻 靚仔 月入500k 10A
拿手性技 火車便當

睇到好亂